發唔發覺，「武漢」呢兩日已經無晒消息………

支那維穩機器呢幾日歸位，全力封鎖消息了。

咁你幾時都會無消息?

而家冇消息變相係好消息

因為已經冇晒人了

有幾奇, 佢要斷網有幾難

無消息係真係無消息定封鎖晒消息？

政府開始掌握到節奏
裏面發生咩事都唔知
兩個月之後公布一個維穩數字
搞掂

有無睇新聞嫁
咪話左唔會再公布武漢數字

認同

維穩隊伍全面進場。

邊個亂講野捉佢去火神山/雷神山

早幾日好多武漢人係微博爆料架嘛

唔係

品䓤有個武漢人開左post
呢兩日都無上水
估計已經繼網

邊個唔聽話邊個就被肺炎

武漢從來没有肺炎，請勿造謠

唔好笑。10年後，分分鐘講成武漢無出現過肺炎

死人不會說話

屌，果8個放料俾人拉埋係抖音道歉，而陳秋實果幾個中共kol大外宣，日日上youtube話沒事er沒事er，班連登仔就好型阿、開民智、佢都反共，尋埋開埋youtube live都唔會俾國安捉，仲信呢幾條友，係真蠢定點？

畫面唔夠誇張無野好報

有d twitter鬼佬係入便 其實

陳秋實好撚鬼。

大搖大擺做維穩。

有無新進展？

唔知你咩人

大家可以考慮入郭文貴既tg group睇下，入前set 好security，始終大陸人未必可盡信

消息封鎖, 會唔會因為大爆發已完全失控, 要隔離大量毫無治癒機會病人/醫護, 甚至已挖萬人塚準備?
消息封鎖(製作消息)係最差最差最差最差做法, 等於回到文革鎖國狀態. 外資會唔會番去大陸都成問題.逃亡潮會好快蔓延去鄰近其他省市. 之後.....唉~~~

根本就係一手硬一手軟嘅翻版
明知大家唔信官方新聞
但官方新聞又唔可以唔跟主旋律
就搵另類打手去扮揭露真相

死撚哂

-.-又點呀

藍毛毛開演唱會姐

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

之前都傳話會斷網
無消息一啲都唔奇

btw 我依家最關心係香港幾時先會真正封關

陳秋寶果d邊忽真，佢只係維穩機器一件，紛紛終老共用槍指住佢兩老迫佢去武漢維穩，入面冇可能完全係冇事發生，數字係咁升，但死屍都影唔到多一條

信佢我不如信郭文貴，人地至少有來自唔同人既訊息同片

[url]tg://resolve?domain=CCAVnews[/url]

老老豆豆
應該救老老實實留低武漢個堆人
殺撚左走出去播毒個班畜生就岩

其實負評班友明唔明
緊因爲封曬消息而冇消息啦

連登班細路仔係咁上下iq

配合鐘南山所講嘅
就一星期後
出個數字慢慢放緩
然後就話已經戰勝
#武漢加油

會唔會網都封埋

封網封路封資源
2020年2月1日
武漢核電廠意外爆炸
但是真相 是不會被埋沒的
2020年1月30日
身處於北京的yello object......

入面分分鐘無網絡 屠殺緊我哋都未必知啦

明眼人就知佢咩料

收到風，全部好番哂

可能去到人食人

歷史上唔係未試過

連有線記者都唔出得去
全面封鎖消息

信郭文貴

冰冰條片呢

有線記者重有冇報導？